有冇遇過啲女仔自稱比前度hurt過然後唔易比下一個?

你都比人玩到反曬
仲扮咩矜持
因為你既經歷而對下一任唔公平就咪撚出黎識仔

唔易比前度扑+下任扑=正常
易比前度扑+下任扑=正常
易比前度扑+難比下任扑=屌你老母

到而家都仲睇住咁多男人中伏
醒啦喂
遇到呢啲女仔不如比多啲錢造就ptgf業發展算

樓主條女唔俾你扑？

樓主真慘 識條女為左屌西

咁大怨氣

Agger

你當人係雞都唔使講出口呀

氹兩下就屌得啦

變性人/ 偽娘

到而家都仲睇住咁多男人中伏
見得多叫人唔好中伏

女人唔比人屌仲有咩用途？

好撚型呀你 現實肯定溝勁多女